聽日後日同大後日都要翻工呀

屌呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

就算唔使返都冇人約架啦

做飲食？

你又岩喎 但我想毒留家中呀

安。

低賤過飲食

出街見到一對對仲傷心

我依家就係要岀街翻工呀屌你

搵仔溝

sad but true

人流管制真係好煩
又係正尖咀番工....